好妒忌係街拖住d索女嘅人

自己就乜都無

女人都是雞

叫隻靚雞

阻住哂條路

我係柒男配靚女，吹咩

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

有人有索女友都唔識珍惜

咁都有d人表面睇落索内裡聞落臭既

內裡都香

圖都冇張